有無教學點沽bitcoin

前2日話想沽 就跌到仆街
有無高手教學

要2weeks

交易時間要咁耐？

係，樓主rip

乜撚野貨幣系統嚟
有無其他係無咁耐
長揸一定有前途

玩cfd合約有得沽
eg:etoro,plus500

有bitcoin cfd?

依家個圖插到咁一定回上
等睇10k support